繼干預國泰、黨鐵、教育局後，大陸貪官污吏報紙編輯又想張隻貪污黑手伸向醫管局，宣稱的高度自治呢？

又想表演貪人出口，笨人出手既流程

對香港部門說三道四，指手劃腳

恐怖份子非法政權撐犯法黑警，天作之合